{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 칸"
    },
    "text": "OPEN記念ヤノルジャ会員に特別な特典をご用意しました。 特別価格割引イベントを平日宿泊に行っており、様々な特典をご利用いただけます。 カンヌは南春川駅の近くにあり、便利にご利用いただけます。 駐車場も広く設けられており、40台以上の車も便利に駐車できます。 当客室は清潔で快適な客室にご案内いたします。 到着するすべての方々のご恩に報いるマスになります。 ご予約の際は、お越しになる日付とお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。 全客室料金は2名基準で策定されており、人数追加の際には1名追加料金が発生することがあります。 会員様のみ会員特別割引価格を提供します。 この機会に特別な特典をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この特典はいつ利用できますか？",
            "answer": "この特典は平日宿泊時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "カンヌの場所はどこですか？",
            "answer": "カンヌは南春川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が広く設けられており、40台以上の車が駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "当ホテルは清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約する際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約する際には、お越しになる日付とお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のお名前と予約者名が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊客のお名前と予約者名が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準で策定されており、人数追加の際には1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "会員以外はこの特典を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、この特典は会員様のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "特典を利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "特典を利用するためには、ご予約の際に会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "この特典にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "この特典には様々な割引価格や特典があります。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 341
    }
}